{
  "id_query": "22542256",
  "total": 13493,
  "total_current": 200,
  "max_score": 31.886126,
  "origin_question": "Loại này có màu đen ko bạn",
  "hits": [
    {
      "score": 18.572803,
      "id": "31248180",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko bạn ơi",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện iPhone 6 32GB bên em không có màu đen chị nha. Hiện sản phẩm đang có màu vàng đồng chị ạ. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.406414,
      "id": "30309657",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen ko bạn ơi",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc là không anh nha, hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, mong anh thông cảm giúp em ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.403538,
      "id": "24690618",
      "field_search": "question",
      "question": "không có màu đen ak bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng, hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Đen anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.118639,
      "id": "20855122",
      "field_search": "question",
      "question": "chiếc này có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình không kinh doanh sản phẩm màu đen. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các màu sản phẩm đang có hàng tại Thegioididong.com. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.066828,
      "id": "19869007",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen. Bạn có thể tham khảo màu vàng đồng đang kinh doanh tại Thegioididong.com cũng rất được ưa chuộng.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.583537,
      "id": "28313500",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6s này có màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em chỉ có màu vàng đồng, không có màu đen anh nha. Nếu ưng ý anh có thể thông tin lại tỉnh huyện anh sống em kiểm hàng giúp anh ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.529602,
      "id": "20303095",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32G còn hàng màu đen ko bạn?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại chỉ có màu vàng đồng không có màu đen anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.45455,
      "id": "20037852",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen không bạn",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này bên em không có bản màu đen anh ạ. Máy chỉ được kinh doanh bản màu vàng đồng bên em thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.255849,
      "id": "24912124",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen không bạn ơi",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.128472,
      "id": "24624976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này bên mình có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc máy này bên em không có màu đen ạ, anh có thể tham khảo thêm màu vàng đồng anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể khu vực anh quan tâm để em kiểm tra còn hàng không anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.505075,
      "id": "28158988",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này còn màu xám đen ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc hiện sản phẩm này bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi chị nha, mong chị thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.48751,
      "id": "21229301",
      "field_search": "question",
      "question": "S màu xám đen gray k bạn",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng (Gold) thôi ạ, không có màu xám anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.4767,
      "id": "29573709",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình còn màu đen k bạn",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện sản phẩm iPhone 6 32GB không có màu đen , chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.325617,
      "id": "27149457",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko có màu đen à",
      "answer": "Chào anh Dạ. Rất tiếc sản phẩm  không có màu đen anh nha. Hiện tại chỉ có màu vàng đồng. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.325617,
      "id": "24636806",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.325617,
      "id": "23350048",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện siêu thị Thegioididong.com bên em không kinh doanh với sản phẩm màu Đen anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể tham khảo với màu vàng đồng và đặt mua sản phẩm online để được hỗ trợ giảm giá còn 8.490.000₫ nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.168169,
      "id": "19351499",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có màu đen k ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu , vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.132138,
      "id": "18566420",
      "field_search": "question",
      "question": "Mặt trước có mầu đen ko bạn",
      "answer": "Chào anh Minh!Dạ với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có màu vàng đồng thì mặt trước sẽ có màu trắng đó anh nhé.Chia sẻ cùng anh! ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.994876,
      "id": "21120437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này có màu đen không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com không có bán màu đen nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.987375,
      "id": "26078256",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không kinh doanh màu đen của sản phẩm này ạ. Hiện chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh quan tâm màu này có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị có hàng cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.987375,
      "id": "22493357",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm này bên em không có bản màu đen nha anh, bên em chỉ có kinh doanh bản màu vàng đồng thôi ạ. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.983016,
      "id": "21034280",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko bn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu  vàng đồng cũng rất đẹp chị có thể tham khảo và đặt mua chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.928184,
      "id": "27495571",
      "field_search": "question",
      "question": "mẫu này có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ , không có màu đen chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.814427,
      "id": "23396327",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện máy này bên em không có kinh doanh màu đen ạ, mong anh thông cảm. Tuy nhiên hiện tại sản phẩm màu vàng đồng đang có ưu đãi giá tốt đấy anh, nếu anh đang quan tâm có thể đặt hàng trên web để nhận được ưu đãi giảm giá này nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.814427,
      "id": "18197467",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko v",
      "answer": "Chào anh Hoàng,iPhone 6 32GB hiện Thegioididong.com không kinh doanh bản màu đen ạ. Nếu được, anh tham khảo và chọn mua bản vàng đồng mà bên em đang kinh doanh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.7423,
      "id": "27040967",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc iPhone 6 32GB bên em chỉ còn màu vàng đồng nha anh, không có màu đen nha anh.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.7423,
      "id": "25305026",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko shop",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc đối với sản phẩm trên siêu thị Thegioididong.com bên em không kinh doanh với bản màu đen chị nhé. Mong chị thông cảm! Nếu được thì chị có thể tham khảo với sản phẩm màu vàng đồng để lựa chọn sản phẩm phù hợp chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.7423,
      "id": "23129054",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.688044,
      "id": "31178416",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này như trên hình có để ảnh màu đen, mà k biết có màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhìn cũng khá đẹp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.50696,
      "id": "20520206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có mấy màu vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này bên em chỉ kinh doanh 1 bản màu gold thôi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.429232,
      "id": "23040756",
      "field_search": "question",
      "question": "có còn màu đen(xám) ko ad?",
      "answer": "Chào anh,Dạ không ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng thôi ạ, em thấy màu này rất đẹp nên anh tham khảo qua thử xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.195881,
      "id": "24843314",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu bạc hay màu đen j ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 32GB bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ, không kinh doanh màu bạc và đen ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.120269,
      "id": "26280996",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hoặc xám ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm IPhone 6 32GB thì bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.120269,
      "id": "24059623",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng, hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Đen anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.120269,
      "id": "17814396",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hoặc Grey ko Ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen hoặc grey nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có duy nhất màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.04232,
      "id": "19306747",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có những màu nào vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiệu,Dạ với sản phẩm trên thì bên em có màu vàng đồng thôi anh nha. Nhưng với màu này cũng khá sang trọng và hợp với cả nam lẫn nữ đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.038942,
      "id": "26552543",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có màu trắng ko bạn. và có đk khuyến mại dán cường lực với ốp không bạn?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Trắng chị nha. Chị vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhé. Và không có khuyến mãi Miếng dán cường lực với Ốp lưng chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.021831,
      "id": "21274220",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám đen ko, ở tây ninh",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu  xám đen nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.950015,
      "id": "23410779",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có màu đen ko nhỉ ???",
      "answer": "Chào anh Khánh,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khong có màu đen, chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Anh tham khảo màu này và đặt mua online trên web để mua sản phẩm với giá tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.91083,
      "id": "32238319",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ máy này màu đen ak",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nha, và sản phẩm chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.889925,
      "id": "17730370",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko vậy a, chi?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu  đen  nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu , vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.867768,
      "id": "29006274",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu hồng ko bạn ơi",
      "answer": "Chào anh. Dạ, với Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em đang không có màu hồng nha anh. Mong anh thông cảm và với sản phẩm phiên bản màu vàng đồng thì nhìn rất sang trọng ạ! Nếu được anh có thể thông tin giúp em khu vực mình( thị xã,quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hàng giúp mình nha anh.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.806479,
      "id": "22808444",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu đen ạ, chỉ còn 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.767963,
      "id": "28419399",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB phiên bản màu vàng đồng thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.734878,
      "id": "26601354",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám hay đen ko a cj",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em chỉ còn màu vàng đồng, mong anh thông cảm ạ, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.734878,
      "id": "24502525",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có phiên bản màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhaChúc anh tuần mới có nhiều niềm vui và gặp nhiều may mắn!!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.734878,
      "id": "23133119",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có bản màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh BìnhHiện máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh. Không có bản màu đen ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.734878,
      "id": "21464822",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chỗ nào còn màu đen ko shop",
      "answer": "Chào anh KhươngBên em không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen ạ, Anh tham khảo màu vàng đồng nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.725819,
      "id": "18527585",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb có màu đen ko vậy",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc iphone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng thôi ạ! anh có thể tham khảo sản phẩm khác nhé!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.685356,
      "id": "18745720",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb màu đen còn ở Hải Dương không bạn",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh sản phẩm này nữa nên không thể thông tin chính xác cho anh được ạ. Mong anh thông cảm.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.684733,
      "id": "23589819",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có những màu gì thế bạn?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em đang kinh doanh với màu vàng đồng ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.63842,
      "id": "26127082",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không có màu đen. Chỉ có màu vàng đồng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.564866,
      "id": "19582732",
      "field_search": "question",
      "question": "Này có full đen ko ad",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen, chỉ có màu Vàng đồng thôi chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.542294,
      "id": "27552964",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn màu đen k vậy",
      "answer": "Chào anh HùngDạ, rất tiếc sản phẩm không còn màu đen. Hiện tại chỉ còn màu vàng đồng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.527757,
      "id": "24145648",
      "field_search": "question",
      "question": "khu vực Cẩm Phả , Quảng Ninh còn máy màu đen không bạn ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua màu Vàng đồng hiện đang có hàng tại Tổ 109, khu 8B, P. Cẩm Phú, TP. Cẩm Phả, T. Quảng Ninh (ngay ngã 3 cọc 6). Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.475242,
      "id": "25569535",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko qtv",
      "answer": "chào anh,Dạ sản phẩm này ở siêu thị bên em không có màu đen anh nhé, chỉ còn màu vàng đồng là duy nhất thôi ạ, vui lòng chọn sản phẩm màu vàng đồng này anh nhéthân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.475242,
      "id": "20680334",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko ạ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Đen anh ạ. Anh chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.459858,
      "id": "17942859",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko shop",
      "answer": "Chào anh Bình,iPhone 6 32GB hiện Thegioididong.com không kinh doanh bản màu đen ạ. Nếu được, anh tham khảo và chọn mua bản vàng đồng mà bên em đang kinh doanh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4382715,
      "id": "27442112",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này có màu bạc đen không ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu bạc đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.359413,
      "id": "19278664",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn màu đen không qvt",
      "answer": "Chào chị HồngĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.352498,
      "id": "26668718",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết có bản mà mặt trước màu đen ko ạ, nếu ko thì sản phẩm iphone nào có mặt trước màu đen ạ thanks ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em chưa có bản mặt trước màu đen ạ,mong anh thông cảm, anh vui lòng tham khảo thêm Điện thoại  hiện có mặt trước màu đen anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.290269,
      "id": "27973252",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là dòng máy này có màu đen kh ạ.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen ạ, mong anh thông cảm anh nhé, anh vui lòng tham khảo màu vàng đồng giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.284572,
      "id": "24881187",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  iPhone 6 32GB này có màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng, hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Đen anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.230793,
      "id": "23905361",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc, hiện tại bên em chưa có kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB với phiên bản màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm này với bản màu vàng đồng khá là sang trọng đó chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.144606,
      "id": "26364363",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hoi iphone 6 32G có màu đen ko ạ,Dạ cho e hoi iphone 6 32G có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.129441,
      "id": "19706074",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hoi iphone 6 32GB có màu đen hoặc màu xám đậm ko,",
      "answer": "Chào anh PhướcHiện bên em không có  Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen hoặc xám đậm ạ, chỉ có 1 màu vàng thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.12348,
      "id": "20864205",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn, Bên mình còn ip6 32GB màu đen không ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào chị,Bên Thegioididong.com hiện không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu Đen chị ạ. Bên em chỉ kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.07619,
      "id": "20226771",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko qtv ơi",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình không kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen. Trường hợp này bạn có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng đang kinh doanh tại Thegioididong.com. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.065674,
      "id": "32799462",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn màu đen nhám ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em ngừng kinh doanh rồi ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.065674,
      "id": "31970058",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon6 còn màu đen ko ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.064492,
      "id": "28949270",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hk",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm màu bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có kinh doanh màu đen chị nha . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.064492,
      "id": "22519664",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu đen anh nha. Mong anh thông cảm. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.06403,
      "id": "23143950",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen kg",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không có màu đen anh nha , sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.019623,
      "id": "21627610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi Iphone6 32gb. Có màu đen vs bac ko ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu đen và bạc anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.019623,
      "id": "18412650",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên cửa hàng a chị có bán màu đen ko?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không có màu đen anh nhé, hiện chỉ còn màu vàng đòng, nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.004036,
      "id": "26871176",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip 6 màu đen bản 64g hoặc 128g ko?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em không có kinh doanh màu đen nha anh, bên em chỉ có bản màu vàng đồng nha anh. Bên em không có bản 64GB và 128GB nha anh.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.001001,
      "id": "27095278",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k add",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Đen, hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.943228,
      "id": "22462410",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh Nguyên,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.943228,
      "id": "20496965",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn màu đen ko ...",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm này hiện tại Thegioididong.com chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ, tuy thì em thấy màu này cũng khá đẹp và sang trọng, anh có thể tham khảo lựa chọn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.930163,
      "id": "23119116",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hay màu xám không ạ",
      "answer": "Chào anh Vinh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen hay xám ạ, chỉ có màu vàng đồng này thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.839341,
      "id": "25223136",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn màu đen ko ah?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc sản phẩm này không có màu đen nha chị, chỉ còn màu vàng đồng chị nha. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.838826,
      "id": "19913273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb ko có màu đen xám hả tgdd",
      "answer": "Chào anh HảiBên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen xám ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.792744,
      "id": "20367809",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ip6 32 GB màu đen ko",
      "answer": "Chào anh TríVâng sản phẩm này bên em hỗ trợ màu vàng đồng trên sản phẩm thôi ạ ngưng kinh doanh sản phẩm màu đen anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.703749,
      "id": "25866621",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này còn màu hồng không bạn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ không anh ơi, sản phẩm này ở siêu thị bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, em rất tiếc và nếu anh quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.689628,
      "id": "23905301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp chị có thể tham khảo và đặt mua chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.674969,
      "id": "20537677",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu khác ngoài vàng gold ko vậy bạn",
      "answer": "Chào anh.Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ hỗ trợ kinh doanh bản vàng đồng thôi đó anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670349,
      "id": "30471757",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không a",
      "answer": "Chào anh Dạ, rất tiếc hiện tại sản phẩm này không có màu đen ạ, hiện tại chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670349,
      "id": "27495648",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này hiện tại không có màu đen ở siêu thị bên em chị ơi, em rất tiếc và chị thông cảm vui lòng chọn màu khác chị nhé, chị chọn sản phẩm màu vàng đồng nha, hiện tại chỉ còn màu này thôi ạ, sản phẩm hiện tại đang có chương trình mua online giá giảm đó chị ơi, vui lòng đặt hàng sản phẩm tại website siêu thị bên em rồi sau đó ra siêu thị bên em nhận sản phẩm với giá giảm chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670349,
      "id": "22717724",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen k shop",
      "answer": "Chào anh Tiến,iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com kinh doanh chỉ có bản màu vàng đồng rất tiếc là không có màu đen nha anh! Anh thông cảm nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670349,
      "id": "21709065",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k ad",
      "answer": "Chào chị.Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh màu đen chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670349,
      "id": "20138024",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k shop ?",
      "answer": "Chào anh Qui,Hiện sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, không có màu đen đó ạ. Anh quan tâm có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị có hàng cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.665379,
      "id": "29010219",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen k vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, không có màu đen ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.665379,
      "id": "27924292",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không tgdd?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.665379,
      "id": "26698162",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có màu đen k ....",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, mong anh thông cảm ạ. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.665379,
      "id": "24558014",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen không ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu đen anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.665379,
      "id": "20903541",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen không vậy",
      "answer": "Chào anhiPhone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.665379,
      "id": "18610241",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu , vàng đồng cũng rất đẹp chị có thể tham khảo và đặt mua chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.613412,
      "id": "29268044",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen không ace ôi",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB màu Vàng đồng nha bạn. Bạn vui lòng lựa chọn sản phẩm khác giúp mình nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5489025,
      "id": "27882008",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không a",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu đen anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5489025,
      "id": "27212009",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen nữa không",
      "answer": "Chào anh Dạ. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không có màu đen anh nha. Hiện tại chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5489025,
      "id": "24773735",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì bên em không kinh doanh màu đen anh nhé. Mong anh thông cảm và bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng cho sản phẩm thôi ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5489025,
      "id": "23029444",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k vậy?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ còn màu vàng đồng, không có đen ạ, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5489025,
      "id": "17667579",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k add",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có màu đen, chỉ có vàng đồng ạ. Anh tham khảo nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.496031,
      "id": "26547779",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này Thế giới di động còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen cho iPhone 6 32Gb anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32Gb màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.47217,
      "id": "22613799",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu xám hoặc đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh duy nhất bản màu vàng cho iPhone 6 32GB thôi không có màu khác nha anh.Thông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.462233,
      "id": "26280926",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thì điện thoại iphone 6 32gb tại Thegioididong.com chỉ có một màu duy nhất là màu vàng đồng thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.462233,
      "id": "18532451",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen k ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với bản 32GB bên em không có kinh doanh màu đen anh ạ. Máy chỉ được kinh doanh bản màu vàng đồng bên em thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.443839,
      "id": "29151188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở TGDĐ có còn sản phẩm này màu đen không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên anh tham khảo qua xem sao có thể anh sẽ thích nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.377052,
      "id": "23874245",
      "field_search": "question",
      "question": "làm ơn cho mình hỏi là dòng iphone 6 này có màu đen không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên mình hiện đã hết phiên bản màu đen rồi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.347678,
      "id": "27221102",
      "field_search": "question",
      "question": "O đà Nẵng còn màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ , không có màu đen anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.322636,
      "id": "25244893",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen off màu xám k vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong anh thông cảm, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua máy để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.301142,
      "id": "32238779",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy màu đen không shop ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB thì có bản màu vàng đồng thôi anh ạ, anh có thể tham khảo màu này giúp em anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.301142,
      "id": "23549913",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy không có màu đen ạ?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ , không có sản phẩm màu đen chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2922325,
      "id": "18522924",
      "field_search": "question",
      "question": "k có màu đen hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này Thegioididong.com chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Không biết anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.272262,
      "id": "17468324",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản 32 gb này là màu gì hả bạn. Có đủ màu cho ae lựa chọn chứ",
      "answer": "Chào chị, Dạ bản 32GB có hàng màu vàng thôi chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm này có thể để lại số điện thoại bên em hổ trợ mình cọc trước sản phẩm để nhận khuyến mãi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.250073,
      "id": "22901150",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen không zạy anh chị?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.218575,
      "id": "31885483",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 màu đen còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em không có màu đen anh nha, chỉ có iPhone 6 màu vàng đồng ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em đặt hàng cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.216397,
      "id": "17948976",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen hay màu xám đen không ạ ?",
      "answer": "Chào chịHiện bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen và xám ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.079643,
      "id": "17805107",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có màu xám ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này bên em không kinh doanh màu xám, tuy nhiên anh có thể tham khảo màu vàng đồng cũng rất đẹp và được nhiều khách hàng lựa chọn. Nếu quan tâm anh có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.061909,
      "id": "25303003",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu j z bạn?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em còn màu vàng đồng ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Chúc anh năm mới an khang thịnh vượng ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.050947,
      "id": "30705463",
      "field_search": "question",
      "question": "bên bạn còn màu vàng hồng ko?",
      "answer": "Dạ chào chị Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ còn đang kinh doanh với bản màu vàng đồng thôi chị nha, mong chị thông cảm ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ chị đặt hàng chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0449095,
      "id": "27454079",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này dán màu đen lên được không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh muốn dán miếng dán màu đen lên  mặt nào của máy ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.025684,
      "id": "27453290",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy màu vàng đồng ở K rông Bụ có ko bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có màu vàng đồng tại Quốc lộ 14 , xã pơngdrang, huyện Krông Buk , tỉnh Đăk Lăk anh nhé. Hiện anh xin vui lòng nhấp vào để đặt hàng sản phẩm với chương trình khuyến mãi giá giảm online anh nhé, do chương trình này bên em không hỗ trợ đặt hàng được ạ. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.975052,
      "id": "22065222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g còn màu đen tại tân thành-brvt ko",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng anh nha , không có màu đen anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.970177,
      "id": "28668764",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu khác không bạn",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng, không có màu khác ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.954581,
      "id": "30119267",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có màu đen trk k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.954581,
      "id": "29918993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.942218,
      "id": "29332859",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone6 có màu đen chưa anh (chị)",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm chưa có màu đen, hiện chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong anh thông cảmThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.942218,
      "id": "25095439",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g có màu đen k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc iPhone 6 32GB bên em không còn màu đen nha anh, chỉ còn màu vàng đồng nha anh. Không biết là anh đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.942218,
      "id": "24330952",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32g màu đen có k add",
      "answer": "@Hải: lâu vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.908781,
      "id": "26974935",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có màu đen k vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.908781,
      "id": "24430041",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 bây giờ k có màu đen ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ , hiện iphone 6 32GB mới đang kinh doanh không có màu đen , chỉ có màu vàng đồng nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.908781,
      "id": "23386915",
      "field_search": "question",
      "question": "E thấy có màu đen phía trên má",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu đen chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.908781,
      "id": "20903018",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6-32G. Có màu đen không QTV",
      "answer": "Chào anh. Hiện tại sản phẩm IPhone 6 32GB bên em chỉ có màu hàng đồng thôi ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.908781,
      "id": "17850350",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào mới có màu đen z ạ?",
      "answer": "Chào anh Quân,Dạ hiện em chưa có thông tin khi nào có hàng màu đen anh nha, nếu quan tâm anh có thể theo dõi trên trang Thegioididong.com nha, hoặc anh có thể chọn màu vàng đồng khá đẹp nhé.Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.872591,
      "id": "17871141",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có màu bạc ko ?",
      "answer": "Chào anh Hoàn,Dạ sản phẩm này thì bên em chưa có màu bạc anh nha, anh có thể chọn màu vàng đồng khá đẹp đó ạ. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.867695,
      "id": "18113012",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám đen ko v ạ? Mình ở tân uyên ,bình dương",
      "answer": "Chào anh SangHiện bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu xám đen ạ, chỉ có màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.866905,
      "id": "29037543",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hay màu khác ngoài vàng đồng không",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.864375,
      "id": "18524968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ko có trả góp 0% hả bạn",
      "answer": "Chào chị Phương!Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chị nhé! chị vui lòng cung cấp giấy tờ chị đang có chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện em sẽ tư vẫn gí lãi suất phù hợp cho chị nhé!Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.826251,
      "id": "30999885",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6s có màu đen, bạc kh",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc sản phẩm  chỉ có màu vàng đồng ạ. Anh có thể tham khảo anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.826251,
      "id": "27525467",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có màu đen k add",
      "answer": "Chào anh,Bên em kinh doanh sản phẩm trên hiện chỉ có màu vàng đồng thôi, em thấy màu này rất đẹp nên anh tham khảo qua có thể anh sẽ thích nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.802157,
      "id": "31179541",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben cua hang minh còn màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này bên em chỉ có màu Vàng đồng, không có màu đen anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.770808,
      "id": "19310972",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi, máy này bên bạn  có phải là hàng chính hãng chưa active ko. Đảm bảo ko phải hàng dựng ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn.Vấn đề này bạn hoàn toàn yên tâm về chất lượng máy nha. Máy mới bên mình bán ra hoàn toàn chưa active khi bạn thanh toán xong bên mình sẽ active giúp cho bạn. Máy mua bên mình được Apple bảo hành chính hãng bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.768088,
      "id": "23211385",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có màu bạc bán ko?",
      "answer": "Chào anh Thanh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em không có màu bạc ạ, chỉ 1 màu vàng đồng này thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.75128,
      "id": "26474626",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hoặc xám không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen và xám anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.75128,
      "id": "26471586",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám hay đen không Nh",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng thôi ạ, em thấy màu này cũng rất đẹp nên anh tham khảo qua xem sao ạ, có thể anh sẽ thích nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.75128,
      "id": "20120638",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có màu đen k ad",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 màu đen anh nha. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.730117,
      "id": "23208630",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu gì vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Kha,Hiện Thegioididong.com kinh doanh Iphone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh có thể tham khảo màu này để mua đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.624938,
      "id": "26839679",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có màu xám ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.624938,
      "id": "18635920",
      "field_search": "question",
      "question": "sp này có màu xám ko ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ. Nhưng với màu vàng đồng thì cũng khá đẹp và tinh tế đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.624938,
      "id": "18317334",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có màu xám ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện Thegioididong.com chỉ kinh doanh Iphone 6 32GB màu vàng đồng thôi ạ, không có màu xám chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.619268,
      "id": "17445638",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những màu gì vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này Thegioididong.com vẫn chưa có thông tin chính xác về màu về sắp tới anh nhé. Anh vui lòng đặt thông tin khi về hàng và khi có hàng Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.613815,
      "id": "17819753",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có màu vàng không bạn",
      "answer": "Chào anh Xuyen,iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là màu vàng đồng đó ạ. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.613249,
      "id": "28455796",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp sao ạ. Có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ máy này bên em chỉ còn màu vàng đồng nha chị, mong chị thông cảm nha. Không biết là chị đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng chị muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.587586,
      "id": "21774327",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong không có iphone 6 màu đen sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em đang kinh doanh chỉ còn phiên bản màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng và đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.561957,
      "id": "27895418",
      "field_search": "question",
      "question": "mà ở tgdd có ip6 màu hồng với màu đen k a",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại iphone 6 32gb bên em chỉ có màu vàng đồng, không có màu hồng và màu đen anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.509972,
      "id": "21765472",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có màu khác ko? hay chỉ có 1 màu vàng đồng ?",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm trên chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, riêng em thì màu vàng đồng cũng rất là đẹp nên anh có thể tham khảo qua xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.49781,
      "id": "27512220",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ , không có màu đen anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.49781,
      "id": "26775491",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gr có màu đen k QTV",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.481864,
      "id": "29847136",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.481773,
      "id": "26988185",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi camera ko chụp hình được nữa,bấm vào camera trc và sau toàn thấy 1 màu đen là đt bị sao vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.444355,
      "id": "23098757",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này có màu xám bạc ko ạ",
      "answer": "Chào anh!  Sản phẩm không có màu xám bạc anh nha. Chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.427881,
      "id": "29641746",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb có màu đen k anh?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.427881,
      "id": "17617595",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hay xám k vậy shop",
      "answer": "Chào anh Thanh,Hiện iPhone 6 16GB có màu duy nhất là màu vàng đồng, chưa có màu đen hay xám anh nha! Màu vàng cũng đẹp và sang để anh chọn mua đó ạ! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.424215,
      "id": "27809011",
      "field_search": "question",
      "question": "Con màu đen hôg",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em chỉ kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với màu Vàng Đồng thôi ạ. Nếu anh có nhu cầu đặt mua sản phẩm, Mong anh chia sẽ thêm về địa điểm anh muốn mua hàng, nhận hàng để bên em hỗ trợ kiểm tra kỹ hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.420323,
      "id": "26557044",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 32gb này có màu grey ko",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu grey ạ, chỉ có màu gold anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.381213,
      "id": "28163438",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g mới ở trà vinh còn màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng tại Trà Vinh anh nha.Tuy nhiên sản phẩm không có màu đen anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký đặt hàng cho anh được không ạ?Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.321539,
      "id": "28528930",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ở iPhone 6 có màu đen không chị",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen ạ, chỉ có màu vàng anh nha!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.321539,
      "id": "26421078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 6 32g có màu đen không vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone 6 32Gb không có màu đen bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.318433,
      "id": "31780960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có còn hàng ở Long Biên Hà Nội không? Sản phẩm này có màu đen xám không?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không còn màu đen và xám ạ. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.318433,
      "id": "19219822",
      "field_search": "question",
      "question": "6 này có màu đen k vậy.minh muốn mua trả góp thì có các gói nào và thủ tục ra sao.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này Thegioididong.com không kinh doanh bản màu đen ạ, chỉ có màu vàng đồng thôi anh. Nếu anh chọn mua góp thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...  và mức trả trước mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.312597,
      "id": "19919450",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể chơi nhưng lọai game nặng như liên qân đc khôg",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm có thể chơi được Liên Quân tốt chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.303483,
      "id": "19673676",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào bên shop có màu xám đen ạ,",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có Thông tin sẽ kinh doanh iPhone 6 32GB màu xám ạ. Anh có thể tham khảo Sản phẩm bản màu vàng cũng đẹp và sang đó anh. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.290113,
      "id": "22680190",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có màu bạc không bạn?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.281745,
      "id": "17619250",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g có màu gray không bạn?",
      "answer": "Chào chị,Hiện iPhone 6 32GB chưa có màu xám nhưng chị có thể tham khảo màu vàng đồng cũng đẹp, sang trọng đó chị ! Chị có muốn được em hỗ trợ chị đặt cọc không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.245234,
      "id": "22242981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi nếu muốn máy màu xám đậm . Có thể đặt ko bạn ?",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh màu xám đậm, nên mình chưa đặt được chị nha, mong chị thông cảm, mình tham khảo qua màu vàng đồng được không chị. Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.240421,
      "id": "17772905",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁY NÀY SÀI OK KO MÂY BẠN",
      "answer": "Chào chị,Máy sử dụng rất tốt đó chị nhé. Máy mượt mà, thiết kế cao cấp sang trọng cùng với cấu hình đủ để chơi các game nặng. Máy có camera chụp đẹp cùng với cảm biến vân tay rất nhạy bảo mật tốt.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.20609,
      "id": "28724071",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ ở Hải Dương còn màu đen hoặc xám ko ạ?",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé, mong chị thông cảm. Để được thuận tiện, chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể của tỉnh Hải Dương để bên em kiểm tra hàng giúp mình chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.188711,
      "id": "21210542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có màu đen nhám k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có màu vàng đồng với giá 8.990.000đ thôi chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.153246,
      "id": "25328506",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu xám đen k",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.153246,
      "id": "20862063",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen không ạ?",
      "answer": "Chào chị. Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh hiện không có màu đen chị nhé, bên em hiện có kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.153246,
      "id": "20750103",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen không ad",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh duy nhất bản màu vàng đồng cho sản phẩm này thôi nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}